歐洲exchange一問

小弟想問下去歐洲exchange嘅話 邊到會平啲 有冇巴絲可以share下
利申：窮jj下年想去exchange

我去瑞典exchange 考埋midterm先搞visa個啲

有冇預幾多筆直
瑞典都好正咁

上個sem去左捷克exchange，唔計去旅行，果邊物價係真係平既

點解要預budget

咁我窮嘛

個邊有咩玩

乜都未plan 冇筆直但一定窮遊窮食架喇

瑞典啲物價好似都幾貴咁

輕輕一推

德國,東歐

但係你點都知大約個數架吓話?例如過5萬?
仲有去幾耐?

巴打係咪去過 可唔可以分享下
想知多啲東歐 好似好正

奧地利

打算去瑞典exchange
預8萬or more港紙我諗
大部分洗費應該係住同旅行

匈牙利

我去英國咋,不過要平一定係東歐德國依d,我去英國慳住用都過80000

我都係瑞典

不過近denmark多d

個邊點啊 好少聽人去

有咩玩 又係好少聽人去個邊exchange

窮就唔好諗英國北歐啦

如果中意自然環境都好好既 都有好多值得去既小鎮
冇堂或者週末冇野做嗰啲咪去草地坐下傾下計又過一日

講到去玩嗰啲 我去嗰個城市就好悶 得十間以內既bar, club 所以如果去玩要走去維也納

仲有去親歐洲去其他國家玩都好方便呀

其實去英國都可以好平，只要平時自己煮，愛爾蘭都唔貴

我exchange 去芬蘭，旅行去咗北歐四國同中歐。

北歐生活好正，主要係當地人質素好，但物價真心貴，景點又不太深刻。旅行最深印象係去匈牙利，布達佩斯又靚，物價又低，真心正。